講真 政府派口罩比dse學生仲想點 00後班小朋友仲投訴？

以家d 00後學生真係有問題 又話質料差 又話產地係武漢 屌你老母每日一個仲想點 唔好撚去考囉咁不滿00後真係最垃圾既一代 根本成個運動衰撚左係呢班小朋友手上

真係盲反左

全球口罩供應不足
派武漢製既口罩好過無啦
咁叻你班dse雞咪咪撚要囉

老母做學校
佢話政府派唔夠
一個學生當佢考6科
當佢每日考一科
仲爭百幾個口罩

延期考 仆街政府
照考又有口罩 屌你垃圾口罩

全民唔洗考 大家5星星 打和啦 !

佢咁多csi口罩做乜要俾低質口罩人？仲要湖北製嘅

佢地班小朋友唔知大人既苦 又話csi口罩去曬邊 真係成班弱智

Csi口罩大陸仔有份做

每日派一個又唔夠？ 佢地厭薄 唔撚好考啦咁 下年再考 唔好曬時間

直接俾名校入曬u算啦

邊撚個堅持搞場大龍鳳麻煩大家

呢個都係好band1仔計返考內成績入u 其他band2 每間入一兩個去樹仁公開

樓上啲ching老母做雞都冇一日一個，都唔知班dse嘈乜

名校 三大
地區名校 其餘八大
band2 鯨含樹公 asso ive
其餘 毅進

依家csi口罩都唔夠內銷 唔係講警犬果啲垃圾

丟那星 你班band2 band3廢物入到試場 咪只係戇鳩鳩坐二三粒鐘返出嚟 俾個口罩你去考會改變你人生？ 學定紮鐵仲對你仲有用啦

呢啲真

得17個負皮
Ching回撚晒塘

00後？

唔好比band3讀毅進 考曬差佬會

多左人認同我

唔撚會去拎